進擊的巨人 94 東立版中文

屌 開咁鳩多post洗版做乜撚野

屌你有無腦使唔使每個version 開一個post 呀